[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？ (4500)

goall

slow

終於中

標題錯哂

早晨

晏就踢完既波好似好耐先派

禁呢個開啊

角細真係俾狗買
想打去向晴軒叫佢只係幫我戒角細
唔洗戒其他

買角細輸咗我兩皮 亞冠係咁臨尾爆

開多次？

快

之前開錯過 彩櫻又唔教我

幫我推

講過10次都黎